2000 - Метель августа
		Потолок

>		D      A             Hm   G
		Когда кажется - жизнь немного прошла,
		И вырубил "ящик", и лампа дотла
		Догорела в пыли, а на верном столе -
		Ни строчки, лишь мат ползет вверх по шкале,

		Замечаешь морщины на ушедших ногах,
		А ночка в окне да не пара нам
		Есть только пара секунд - и доставит портной
		Последний костюм жениха этой ранней весной

Пpипев:		<D  A   Hm>
		Не умирай,
>		      G
		Твой потолок
>		D      A        Hm   G
		Возвращается в небо!
>		D    A     Hm
		Эй, посмотри,
>		      G
		Твой потолок
>		D      A        Hm   G
		Отправляется в небо!

		И устала любовь смотреть на весы,
		И мечта у дверей ждет одной колбасы,
		И с другой стороны перестали звонить...
		Эх, нажраться бы яда, да не хочется пить.

!		Пpипев

		И тоска за рулем, ни к чему тормоза,
		Их придумали трусы - которые "за"...
		А я летал в эту ночь, да разбился вчера,
		Время выключить свет, да дожить до утра.

!		Пpипев